樓下屈臣市有口罩賣，6x蚊50個

每人好似限購三盒
唔係獨立包裝

泰文

其實好多口罩都係東南亞國家出產
當然日本產最好

推

屈臣氏入得點都好過出面濕尻藥房
出面藥房無牌子爛鬼包裝盒
最衰未放工 返到去都清哂

藥廠出架

屈臣市樓主認真？

呃你做乜鳩
我愛誠哥

誠哥真係愛香港

去睇下囉

有冇代購

誠哥：我大撚把貨牙 黑黑黑

邊間？？？

好過蝗蟲文！

岩

3m 有幾款都係秦國製

來貨應該唔洗30蚊盒

不過比誠哥賺都好過比藥房狗賺

諗起佢笑嘅樣

旺角邊到有班仆街藥房

貴過藥房

誠哥！支持你換個機械身體繼續罩住香港

見到個post落去 佢話啱啱賣晒

lm

誠哥係真心愛香港㗎仆你個街睇呢個時就係喺屈神，無哂口罩.....

旺角見到$35一隻

想問下 其實係唔係獨立包裝有咩問題

感謝誠哥

呢隻前兩日hktvmall都有賣
不過一轉頭又賣晒

nexcare ok

可唔可以幫買 可今晚/聽日交收

有人有潔癖我無

點解你地永遠都買到..我行親都無呀/

帶出街換方便D

買都係三盒 頂到幾耐
上Amazon /韓國網訂啦

訂咗了，起碼2月先到到時唔知死咗未

拎個密實袋裝幾個帶到出街咪得

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

黎到有口罩有閪屌既時代

咁你隻手有病毒咪會污染左其他囉

誠哥

唔係中蝈制已經係優點

過兩年換過個心又可以玩多廿年，in誠誠we trust

我嗰到都冇嘅

誠哥可唔可以買番幾千萬個口罩比香港人用

誠哥入返5000萬個ok?
就算100蚊50個都好
頂一頂 好過藥房唔知咩牌子

我嗰到幾日都冇

好平，出面賣過百

係黃店買既3M泰版都係泰國出

中環無貨

金鐘都無貨

我嗰邊兩間都斷晒口罩了

係黃既應該免費派

cls，發國難財

Gmarket 連運4蚊隻
現貨值唔值每隻俾多3蚊大家可以自己衡量

誠哥點可以有咁多貨。佢一早估到大手入定？

你估誠哥流咖？

“等紙”，一睇就知蝗底，想買的巴打睇路

so?

琴日今日 都係返左啲3D口罩

行左幾間都無

有無 GMarket link?

個幾一個算係咁啦

3M 細菌過濾測試97·4， 包裝寫99%。好過無。但有得簡，會簡99以上的。

誠哥救港
仲有幾多貨收埋呀

頭先四點幾士美菲路屈人寺都有返幾箱三次元口罩
即時排晒長龍但又無限買, 前排果咋狂掃之後
後排果d 被迫食白果, 小弟其中一個與屈口罩擦身而過
奈何幸福不是我

可能佢Jer你個氏字

洗完手先攞唔識？

好似連美國製果D都唔會獨立包裝

誠哥好波

潛力圖
手持口罩有

香港人始終改唔到
可能亞洲裡面，日本人真係異類

2.5b cashed

外國多數無，比環保撚屌死

葛咸城屈臣市

呢款我星期一喺阿布泰國百貨買咗泰版，$44 二十個，諗住支持黃店，明知貴過出面都照買，點知第二日再經過間嘢已俾人掃晒

秦國

今日喺阿布泰見到個價好有良心而且係黃店

眼都可以傳到 口罩真係基本物品
要睇政府係想殺香港人定係互殺

卓悅濕鳩竹炭口罩都要$18 5個呀

係咪炒價

抗爭半年期間口罩可以免費拎，手足見人無帶就醒個比人

而加~~~

好似得BFE
都係上網買有VFE嫁啦

覺得自己好撚威？

我都有見到，但係已經網購左日本製口罩

穿梭咗幾千年嚟香港

係威嘅
屈臣氏咁撚戇鳩唔限買都冇計

Cutecute

洗完手先戴口罩
除完口罩要洗手
呢D常識呀嘛

屌你老母啦
Gmarket 2個幾一隻
加埋運費咪3蚊
食屎啦你發災難財

上水藥房得返N95可以買 屈臣氏問親都話無貨

呢d正一仆街含家產黎
救命野都炒

但日本話唔俾出口
我驚訂左唔俾出

用集運應該得

今日問哂上水萬寧同屈臣氏都話無
得啲n95 $59/3 同3d防花粉口罩

誠哥都唔信咁無野信得過

唔係簡體就得啦

無獨立包括果啲自己去買獨立密實袋分開裝好佢

除之前好洗啦除果陣容易掂到口鼻
算你有一半常識啦

帶多幾個啦你，遲早中招

咁柒小學雞

LM

唔係獨立包裝其實有冇用
我喺日本daiso買咗兩盒 100yen 30個

咁小 頭先藥房買左三板貨

個盒影黎睇下

賣盒我, 原價加10 收

G market 暫時仲訂到

有冇VFE TEST過先
冇過濾唔到病毒worrr

HA 賣$7.5咋喎

賣哂啦

戇鳩真心膠

原價加$20 賣俾我

之前又話講不織布係冇用既

見到誠哥網站到有得賣 有冇巴打知道work 唔work

但係有齊d認證bo

有聲有畫面

你呢個有無大圖，你呢個好似係中伏個隻垃圾黎，完全防唔到

我日本買應該唔會太伏掛

165x90 個口罩好細個

誠哥救命阿

屋企人係西環個頭屈人寺買咗呢隻
屌 係咪伏嚟

祝佢全家中招呀

屌你 人命關頭仲諗自爆
講樓下Watson's 鬼搵到你咩

左下有寫PFE BFE 應該OK掛

初頭都係咁諗
但見好多不織布都伏 淆淆地

城哥

有愛心…

搵晒日本啲news都無講過
淨係個別舖頭唔出口喳？

有冇人幫手睇下有冇用
我喺日本買 但係mic嚟

邊款仲有？直運？ 運費會唔會上門再收多次㗎

7蚊重貴過美國寄過來。

有冇巴打知g market 韓國邊款口罩係ok?係kf94嘅都可以？

接觸到就會傳播既風險
洗手係必需但唔等於100% safe

屌你老母

香港真主人又要出手救港了.

邊度？

最底 MIC

誠哥快啲返貨

Daiso 可以擋細菌和花粉，
無講可以擋pm2.5。
更加唔洗講擋唔到virus.

利申：住日本。

你咁好彩？我今日行咗5間都冇

人手帶咗翻嚟 都出到

呢隻有用咩？頭先都見到但好似覺得冇用咁所以冇買

佢有BFE

之前 living plaza $12蚊, 用過, 好差, 又刮面, 又焗 有異味

想買留tg?

係日本就咪慳啦，咁平，掃堆三次元仲平過香港買垃圾

但有啲係made in china 睇清楚先好買

我睇過3次元都係支那做

三次元 超快適個D 尾埋眼買都得，當然寫明日本製造更好

睇你信唔信日本監管品質，我覺得唔係雜牌，大廠無問題，但係日本既話應該好易搵到唔係mic

屌你老母你係明星?

三次元全部日本制bo

呢D合唔合格?
又有台灣咁多驗證
但又見到好似不織布
又隔99%細菌

$4 一個咁貴，除咗支持成哥諗唔到咩理由買

細PACK包裝貴都正常
個個都想有50個一包
但頂住先都要

好多日本制都係得一包7個果D

買多幾包咪一樣

人地曼谷受嚴重塵埃影響 口罩已經係必需品
質疑佢地啲口罩既人只顯示佢既無知

我amazon買

又話有D人係AMAZON買罩會唔送既

直送係唔送香港，但係集運可以

就係聽有D人寄去集運倉都唔送

好多名牌野都係泰國越南製造

都要睇邊間集運

唔係想話泰國口罩廢 我自己都訂左兩盒
不過防塵同防病毒係兩回事喎ching

泰國嘢點都好過支那貨啦

Mic難啲避wo
消委會測過個啲好多都係mic

Daiso果隻之前消委會報告有推薦過
香港一早斷左貨好耐啦
見到有真心可以大手入

同埋好想講，而家咁既時勢
見有正常牌子正常野有得入就入住先啦
你又唔係醫護
除左海棉口罩一定fail之外
一般口罩都可以有一定防禦力
最重要係有防水果層先可以擋到菌
明明有啲口罩夠做又話人伏
有啲一睇都知伏野仲係度研究人有無BEP VEF真係笑而不語
中衛、3M、medicom有正貨就大手入唔好再問啦
呢3個牌子都係最穩陣唔會伏

仲寄黎香港咩

台灣禁口罩出口wo

朋友話旅行去買,但唔知過關有冇問題

我都訂左medicom lv2
連雜費100蚊盒
貴都冇計

貴到

Bfe意思咪擋細菌

買獨立包裝好d

藥房買撚到咩

可唔可以影下入面既口罩黎睇下？

其實我有信心真香港人可以

真香港人拉鳩哂

琴日fb有條友仲大大聲掃十盒自用
搞到後面排隊啲人冇得買
自私到咁都唔好俾人知啦

有一隻非獨立包裝嘅係有VFE 20個裝
不過喺東京嘅daiso已經冇貨
呢個時勢有BFE買住先啦
而且110yen 30個勤啲換仲好

今日在灣仔近籃球場嗰間有貨。十點咁上下。但我無買。

萬寧逢星期一三五入貨。但不一定有口罩的。今日九點開，灣仔嗰間八點半已經有人排，聽講有protector 口罩。好嘢嚟。

咁你講嚟把𨶙！

呢間廠係幫泰國3M代工，質素有保證，不過曼谷霧霾嚴重，口罩都幾搶手，來貨價都升咗

佢哋話每朝都入一次新貨 好快俾人掃晒但係每日都會有

誠哥同3M有冇打算係香港生產口罩

其實誠哥有幾多貨
好似成日都有
明明網上都清左佢貨

冚家誠拿拿淋 搶 2000 萬個口罩畀香港人頂住先啦

門市真係撞手神既啫

鬼知佢幾時返貨咩

誠哥如果係各地都搶到口罩番黎
可以掃低班HIHI藥房佬
靠佢人脈應該可以全球掃貨吧

有興趣

誠哥自己開廠好過啦

你信泰仔定大劣？

有廠都唔可以一時三刻整到咁多
宜家全世界D廠都比人掃緊

去韓國既話 係咪買大公司KF94既就可靠？諗住去買返半個喼

柒頭依家沙士啊 仲care自唔自爆

我要10盒

十盒有興

5盒

不如開TG 群

Protector made in China

純八卦集運咁訂40盒到香港要幾多運費?
重就唔重但好大箱
雖然點都抵過香港買

有就買啦，起埋有得戴。

一樣

賣曬

想要

屌你老母去死啦，你成家比狗屌呀

要

洗撚要你咩

5盒，pls
tg:

［member]
10盒 唔該晒 好人有好報[/member]

是的。但大部份大陸造。Watson 牌較好，因臺灣造。

根本搶唔到街貨所以啱啱係Amazon訂左4盒，最早2/14先到貨，希望捱到果日

唔該巴打

誠哥可否不要老

可留tg? 想要5-10盒

巴打可唔可以要5盒

救埋我 thx 5 盒

巴打救埋我，屋企得一盒4個人用

咁有心，俾like.好人有好報！

入咗 想要5-10盒

Lm

Channel 嚟無得留明喎

[member]
Join左想要5盒［member]

我要4盒 tks

64.9 / 50個，我屋企附近果間個收銀一拆箱個個湧晒埋去

爸打我上面留咗名架啦再留多次驚你睇漏眼
想要五盒 真係冇兩盒都殺

唔該曬巴打

其實醫院用個D都唔係獨立包裝

你到底知唔知咩叫不織布? 醫院用個D都係不織布

留名五盒

有你都偷笑

留名，我要3盒就夠了

protector 好似好焗喎

我知呀
講緊呢排好多款日文口罩寫明不織布都係垃圾
Bfe個堆乜都冇

Amazon努力揾的話仲有

咁你用邊隻口罩？

你search kf94, 好多仲肯運去香港
應該唔會再另外收費掛
不過我都係第一次買，未收貨

留名

[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論7

#807 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隔離post有人提過

利申我兩日前訂依家仲係not yet shipped

我想要3盒 已join channel

想要兩盒

其實佢都唔算話特別賺啦
佢都係做返原本個價錢
你睇吓藥房班仆街百幾蚊一盒都夠膽死

我遲你兩日訂見佢預計29/1 先會ship

我想要3盒可唔可以幫幫手，出面真係買唔到

今日一定冇 都冇人送貨

想要5盒 好人一世平

想要5盒 巴打全家一世平安，身體健康，長命百歲

有冇以色列科技救港

巴打幫幫手 兩盒夠喇 屋企就嚟用晒

昨天排隊買，阿婆屌屌聲

都好過浣熊

仲有5盒

旺角藥房好多有賣 我買咗 唔知有冇用

still have??? Tg deletedacctt

10$個 寧願用住7仔嗰啲

泰國藥房賣緊69bnt一盒

想要4盒 唔該師兄

巴打，我想要4盒呀唔該

巴打有多可以買2盒嗎？屋企得返幾個了！唔該你

有撚用

用劣質口罩隨時有反效果，唔識就咪撚散播謠言

e加先留名直接入左group

自推
網購等唔切啦

巴打想join

點樣買 想要
屋企得番10個

要留意Daiso都有好多隻
尤其話喺香港以外去買的話
消委會只係測咗一款Daiso

扮型口罩不了

留名，要一盒

留返名先, 直接入左GROUP..

其實好多口罩都唔會特登show vfe 出嚟
呢款個vfe 達99.5% 外科口罩

誠哥 I love u

用密實袋袋幾個咪得囉

口罩材料根本就係不織布，只係有分唔同膠料做咁解

cn15890好似有用

巴打加埋我 2盒都可以

我都喺Daiso買咗好多，
我買之前研究過消委會個報告，
呢隻口罩雖然冇寫PFE,
但消委會個報告寫佢隔0.1um嘅能力
仲高過某部份有寫PFE嘅牌子。
所以安心購買…
btw, 早幾日大阪某啲Daiso已經買唔到

如果大家信得過消委會，
又喺日本嘅可以考慮入手，
勝在平，消委會又評過

另外，想講嘅係去日本 大家都注意安全…
啲日本人應該因為冇經歷過SARS
完全冇意識要戴口罩…
接武漢機啲職員都唔戴口罩

想要10盒
Tg

Thanks

想要一兩盒

要五盒 謝謝

想要五盒

竹炭乜都擋唔到，咪癡線。

想要5盒

我買ASTM Level 3都係差唔多價錢

想要 2盒

想要3盒 Thanks

想夾三盒

想要兩盒 唔該

2盒thx

我都係買兩盒就算

真係教育同基因問題

好需要5盒

想要2盒

想要一個都冇，求樓主有貨幫下我

The: